袁爸爸的好消息！篤灰專線即將開通！

【字幕版】袁弓夷 袁爸爸（11）好消息！新管道即將開通！我不喜歡做小事 我喜歡做遠的事 特朗普簽「總統令」開啓制裁模式 請大家提供惡人名單 這班惡人 一個都逃不掉！

篤灰熱線就開張
第一時間篤刑事檢控專員梁卓然迫害同恐嚇強姦案受害者
監警會主席梁定邦故意支持警察隱瞞身份導致示威者遭輪姦

正呀

果班有官方身份的資深大律師係關鍵
呢班人受制裁係可以加快國際走資

doj其他二打六最後先慢慢理

大家都知果D應該唔駛講
For example

MY "BEST" FRIEND

有冇backup 師？

咁又唔好篤灰咁難聽，香港人只係想佢地堂堂正正做返中國人，報答祖國姐，應該頒返個大紫荊勳章俾袁爸先係

每個界別都要搵人祭祭旗先

我覺得大家成日忽略左演藝界

正啊喂，你同中國篤灰，我同美國篤灰

首先，呢堆人
大學交流？

某堆報紙好喜歡抹黑荃灣警局輪姦案受害人

其實可以篤堆報紙的老細

大家準備定資料cap底圖 錄音咩都好
一開通就掉過去俾美帝

大家準備定d資料 cap定圖錄音 等個班收成期世世代代做大灣區既人

楊鐵樑、李國能及烈顯倫
廖長江
馬豪輝
陳曼琪
陳曉峰

仲有d賣粉呀 俾中共買落黎既媒體呀 kol呀

大學一大堆

推

紅官88

搞左呢張相先

集低班狗官名

呢d唔使我地小市民篤啦⋯⋯

向國泰學習

施永青

屈姐

好多爱共偽人都揸美國國籍

懲教亞一胡英明
縱容手下迫害異見者

係反修例運動發生前,突以防止囚犯自殺不合理地購買大量監控手環

大家一齊多謝袁爸爸

【法治屍變】各級法院紅官大全！！！

繼續吹，豆侵做嘢先同我講啦

想想就刺激，係時候拎返本小氣簿出黎了

袁爸開咗twitter

第一批一定要係高官同埋直接開聲開名、有頭有面、開宗明義撐國安法嘅法律界人士
最大機會一擊即中大力制裁，咁先有殺雞警猴嘅作用
大家要忍手唔好情緒上腦，諗清楚集中篤邊一類人最有用

［清算系列］出賣港人38位經濟系學者聯署支持明日大嶼點解冇人講？

仲有呢38個！！
千奇唔好漏

江樂士呢，英國佬幫港共維穩同洗白國安法

應采兒
宇宙最強

而家講国安法同民主

小龍女係咪美藉？

不如叫芬蘭收留施永青啦，送佢去聖誕老人村生活，比番個童年佢

成個DOJ

細良話袁爸爸係分化撚黎 過去都無為香港出個聲 信唔過架

呢個垃圾

正啊

副刑事檢控專員
黎婉姬資深大律師
Anna lai, SC
Deputy Director of Public Prosecutions

我在 1980 年加入當時的皇家香港警務處，可說
是心血來潮的決定，後來發覺刑事調查工作最為
遂心如意，便開始對刑事檢控產生濃厚興趣。當
時我總以為警務工作會是自己的終身職業，直至
1987 年，我獲得法律培訓獎學金，在香港大學
修讀法律，才有所改變。簡單來說，我在 1991
年加入當時的律政署，在刑事檢控科實習，此
後便一直服務本科。以最喜歡做的事作為終身職
業，誠為幸事，而我相信正因為我樂在其中，所
以有動力多走關鍵一步。能夠寓工作於興趣，其
樂陶陶，夫復何求！
我確實熱愛刑事檢控工作

有埋分工的,搵人逐篇睇就知要制裁咩人

含大校長就醒

係

Push

張翔、史維仲要係美藉

第一時間緊諗起係老豆搵狗啦

之前咪攪左份制裁名單嘅，厚過基本法啦下話？直接send比袁爸爸啦

無忽略我好留意

仲有國泰班撚樣

主力搞左立法執法司法同行政先
呢幾個範疇參與程度最高
最應該死

試下我包佢一個月美國食宿睇下細良傾到d咩出黎

段狗暫且仲可以饒佢一命嘅

泛登仔話細良分析得好有道理架

惡人壞人一定要有報應！

唔好忘記陳維安、蔡亮，劉兆佳、范徐麗泰

老豆搵仔
一次過sd曬佢地

Solomon :

求仁得仁啦

應該好似戰犯咁分級
廢事太雜
鄧冰強 鄭月蛾 紅官 主控官呢d有權 參與程度高 出名肯定係甲級

Oh no!!!!

唔出名既藍絲都走唔甩

Um.....就篤你個仔同新抱啦！

希望有100條線

My best friends

啲法官全部中獎，我一定寫份靚既proposal

啲backup有用喇
賣港奶共咁開心呀喇

班垃圾以為做完衰野無後果丫拿
舉報師！Assemble！！

#千人計劃

粗口大狀馬恩國

牛屎佬鄉仕都小心d

做實事

咩ID

律政司鄭若驊
仲有刑事檢控專員梁卓然呢堆仆街
唔好俾佢走甩
律政司死全家

我有一班二十個藍絲舊同學想做返個堂堂正正嘅中國人，我一定會大大力協助。

出名高官名人唔在講, 我要老豆搵仔逐個捉

推啦

法官 紅官

別讓糧尾分、痰尿盅、痰餵豬跑掉

老豆搵仔 係咪可以出動

郭位成最大贏家

強帖

D法官咁上心判刑一定要表揚下

民政專員起身YouTube片

咪嗅係，篤乜鳩灰，只係為自己做過嘅嘢負責

MY "BEST" FRIEND

擁抱大灣區

一個都咪撚洗諗住走

檢控專員

黑警全部
黑懲(有份酷刑虐待同知道唔出聲)
律政司全部
監警會全部
刑事檢控專員全部
紅官全部
三司十二局全部
港鐵決策層全部
匯豐決策層全部
鄉黑全部
殺人藍絲

楊潤雄 陳健波

走 咱们回家

其實可以兩邊都篤班愛國人士

向中國舉報佢地其實有異心先會有外國籍/仔女有外國籍，甚至可能唔係真心愛國一直暗地出賣強國

向美國講佢地對當地造成威脅

多謝袁爸爸

有好撚多畜牲可以比我哋舉報

1000條我驚都唔夠

成蟲

第一時間諗到章名妓一家喺美國生仔咁開心，有無關顧過支那人既苦痛

呢啲已經喺list上面啦

佢琴日篇文篤咗習帝灰

振美係咪仲搞緊美藉？希望佢全家快啲返嚟祖國懷抱，共享大灣區榮耀
好想快啲見到制裁，香港人等咗好耐啦

大細都要攪
唔通啲二打六曱甴唔攪住？

少左選舉事務處，重慶大廈種票種到廿幾樓都唔開file

之前係咪有無篤灰list?
人權名單？

咁連登要開個長期置頂po喇

班差佬無號碼無名點篤

唔關家榮事

仲制裁模式

美國試過成隊軍隊制裁

迫銀行cut樓按call loan要班人燒炭

仲有總制裁模式

林志偉

正，篤灰熱線

高質法官名單可以大派用場

仆街收成波 今鋪仲諗住收成?

袁爸之前講嘅將中共定為犯罪集團真係成功咗，而家美帝禁黨員入境

其實有d100 觀眾打去d100提議類似方式制裁警隊
吳志森話:美國無誅連,仲屌9人無法治觀念

飯民班老kol不嬲幫唔到手

其實仲有好多。前狗官，垃圾中資。
之後又有SellHK/信和。
仲有好多好多。其實真係要搵返香港歷史年鑑同每年新聞逐件對。咁先可以追到8/9成。
例如禿鷹/鄭汝樺呢啲賤種唔可以俾佢走甩。

袁伯為咗表示清白, 應該主動點名其兒子及新抱, 投名狀呀!

袁爸真係好撚堅做實事，堅撚個其他kol日日鳩up叫人課金，好嬲好嬲！

相信以後讀歷史書就會有呢張相

第一水一定要求制裁資深大律師先
支那國一定發顛還手

敵雖高壘深溝，不得不與我戰者，攻其所必救也

淨係篤得大粒佬？

袁爸爸

Pushhh

西灣河蓄意殺人犯關先生

之前唔係已經整咗個表，仲包埋啲狗係入面

幫紅法官做個堂堂正正嘅中國人

應該係舉報熱線

外資銀行大把料到，第日D人突然取消戶口嘅都可能係有份

搞撚左開槍個條撚樣先啦

重有律師公會個班藍絲律師.....公務員團體撐國安法嗰班搞屎棍⋯⋯

pushhhhh

係咪呀

公務員宣誓

幾萬隻賤狗同無數藍屍

專食政府狗糧果隻
余若海
呢隻畜牲一定要五馬

佢個仔+佢新抱
容閪:老爺唔好呀

正常啦 森哥係悲觀撚嚟

實業家呢d就真係做實事喇

整份演藝界名單先，吾好以為奶共冇成本

P 牌推

樓主之前整理過既資料 可以大派用場

@ElmerYuen

燒山都係

各位香港官員，可以堂堂正正地做中國人

沒錯！
其他DOJ 既朋友，愛黨既朋友 都要好好咁 幫佢地做返一個中國人

有沒人幫恆巴打既post 做整合
之後轉成英文 送去美國，等各位黨員可以堂堂正正做返一個中國人

DOJ,紀律部隊既黨員
偉大的香港政府

左篤右篤一齊篤

佢新抱好尷尬

唔洗諗，全部都一次過制

要佢地解除武裝，之後修憲
普通人可以有權持有武裝

吳生不嬲都左膠 ,on9！沒撚用！仲唔肯退